點解咁難識到共同興趣既人

有無人明

聽緊lonely Christmas

男仔都可以有共同興趣嘅

你有咩興趣？